浪跡天涯的瘋子請入

幾時同我表白？

好羨慕

召喚

算吧喇同你好熟咩?

原來係你

強貼lm

我愛你一世

Strong post lm

Lm

唔用加密我都要照表白
我覺得同你係命中相遇係埋一齊
任何言語都冇辦法盡訴心中情

我想推個po上熱門

因為你係肥BB
唔係我BB
勿理治療師係我lover

留名

推

幫推

Pish

拉咗添

Help push

再推

推未

樓主咪走

唉

好開心喎

入黎啦

搞咩

就算世人幾反對我地既戀情
我都要堅持愛你

#302974係我BB

hi

藍絲死變態

識我未

無懼世事變改 還是愈難愈愛

亂噏你都知

咁搞GAY
無論你咩性別我都愛你

我愛你係因為你個人本身

我召你

我妓女嚟

我召

期待我做咩先？

衝黎我度

？

又消失

係夫唱婦隨！

微臣董昭 先行告退！

樓主有人表左白 睇黎無我份 走先88

係。
樓主只係屬於我一個。

Nich

O

柒完未

冇眼睇了

La啦隊

S女

心事

嬲嬲

推post

羨慕

970唔好又負皮我

好sweet

希望今晚發夢有人開post召喚

輕輕力推一下

??

發夢嗰陣

推到上熱門引cctai班推拉狗入嚟

#88？

最近日日都發夢 訓左好似冇訓咁

冇喎

邊個痴線佬負皮我

我冇發但一直好攰 瞓好多

如果爆1001既話
樓主係咪要開(2)

你日日咁早起身 邊訓得多

抹一抹口水thx

今朝9點起 哭左

我俾既
除左我BB之外我全部比晒腐皮
但當然比正皮我BB

滴晒落你到

晨運讀婆

你同你BB可摸耳保護小妹

點解越叫越老

唔好啦 好核突啊

佢地巧閃啊 就快要合埋眼打字了

快

你都差唔多要訓了 行左咁耐 攰了

攬下先啦

慢

咁我要努力推到1001

契弟走得摩 bye

捉住左

閃係正常
太愛佢

樂

早

錯過了咁刺激的場面

同BB放閃唔通唔係日常黎咩

係日常 我知